當你對一段感情困倦時，應該放手還是繼續？

同女朋友一齊就黎五年
咁多年以黎其實一直都有問題 只係我地冇解決過
佢份人好硬頸 永遠唔肯認錯
一直都係我遷就佢 岩岩個次嘈完交 佢話會改 結果同咁多年都一樣 都係冇改 我已經唔想再氹佢 覺得好煩好厭倦
到底我應該繼續遷就佢 定係放手等大家都好過？

正評 分手
負評 繼續

攞個問題出嚟講啦 難得行咗五年

講過 佢次次好返都話會改 結果五年黎都冇改過

個問題係咩先 就係好硬頸永遠都唔肯認錯？

分手 啲女拍5年咩都玩厭

[member]
同男朋友半年，咩問題我都會反思自己有咩責任，有咩錯向佢道歉，互相會認錯，會反思，佢唔太識女仔心思，感情有問題，次次問我點解決，每次我都好積極好上心，直到今日同佢video call佢1個鐘裡面，望實我個樣既時間連10分鐘都無，一直打機，我就開始懷疑自己對佢黎講係咩[/member]

on9咗

唔好聽太多網上啲人講嘢
真正相處係點只有你兩個先知

再好好傾一次
你仲對佢有冇愛先？

未跌過唔會成長，但寄望你地唔好到要失去既時候先黎後悔，錯過對方 開心見誠講出黎，大家都要成長先可以維持到段關係

係 其實除左呢個問題其他所有野都好好
但一鬧起交上黎 呢個就變左好大既問題

唔係我女友黎我地唔會video call

傾左五年 次次都話會改結果冇改

我一直都有成長但對方冇
累了

大家都係第一次拍拖？

其實佢本性要改係好難架，如果佢肯承認自己缺點並且有嘗試，已經係佢愛你既表現

佢係 我唔係
佢比我既感覺係覺得我唔會離開佢

佢事後係有話下次點樣改善
但冇次改到

我都係 而家同居緊 感情無曬
但佢覺得我唔會走
我都唔知應該點先岩

好好溝通下
可能佢珍惜你 但表達唔到呢

你有冇提佢想佢改 同埋講吓自己點諗 有咩感受？

我前排都好攰 同男朋友講分手
因為佢又係喺性格上有啲嘢改極都改唔到 甚至可能係一直都冇反省 而我同佢相反 要改我就真係會改俾佢睇
然後我同你一樣 好攰 唔想再拖 加上我哋一齊咗好耐 我就諗不如放手喇
我講完分手 同埋我一直以嚟對佢依樣嘢嘅feeling
佢同我講佢會真係做俾我睇 我都睇得出佢係唔想分手嘅
由嗰陣到依家 我睇到佢真係有為我改到 有令我放心
所以依家我哋暫時都好哋哋

人無完美，佢如果單呢個缺點，就唔好太執著，自己可能有更多缺點，但你自己唔覺

圍爐
但係絲打你點解覺得冇晒感情？

咁要俾d危機意識佢 話大家分開冷静下？

有時都要行呢步，先激發到佢成長

第一次拍拖既人 係唔識拍拖 但俾個機會佢